火之丸相撲 135話

阿哥咁撚on9
國崎然係100%嘅事

呢套真係唔動畫化?

我都想佢動畫化

暫時55波
希望國崎贏到

千比路